我有嘢講！！！

致各位兄弟姐妹 & 手足義士 :

請必須堅持以下五點 :

1. 要記住 : 不割𥱊！不篤灰！不分化！[/size=5]
不論任何頻道，任何post，
[size=5]有違此原則，必dislike！
齊上齊落！上下一心！

2. 堅持初心！貫徹始終！
五大訴求必須有確切的回應及肯定！

3. 這場運動已經進入成敗階段！
此時此刻，連登亦已經有大量打手及P牌仔做緊分化工作
用以退為進&引導性極強的post來分化我們

4. 至古以來 : 得民心者得天下
現今，香港人爭取民主自由的決心堅定不移！真雙普選必須落實

5. 當極權成為事實，革命就是義務！

光復香港！時代革命！香港人加油！

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！